/*
  Localizable.strings
  PDFViewer

 //  Copyright © 2014-2024 PDF Technologies, Inc. All Rights Reserved.
 //
 //  THIS SOURCE CODE AND ANY ACCOMPANYING DOCUMENTATION ARE PROTECTED BY INTERNATIONAL COPYRIGHT LAW
 //  AND MAY NOT BE RESOLD OR REDISTRIBUTED. USAGE IS BOUND TO THE ComPDFKit LICENSE AGREEMENT.
 //  UNAUTHORIZED REPRODUCTION OR DISTRIBUTION IS SUBJECT TO CIVIL AND CRIMINAL PENALTIES.
 //  This notice may not be removed from this file.
 //
  
*/

"Close" = "关闭";
"Settings" = "设置";
"Highlight Links" = "高亮链接文字";
"Highlight Form Fields" = "高亮表单域";
"File Author" = "文档作者";
"ComPDFKit" = "ComPDFKit";
"Annotator" = "注释作者";
"The fonts data is saved with the file" = "字体数据随文件一起保存";
"SDK Information" = "SDK 信息";
"Version" = "版本";
"V 1.11.0" = "V 1.11.0";
"Company Information" = "公司信息";
"https://www.compdf.com/" = "https://www.compdf.com/zh-cn";
"https://www.compdf.com/contact-sales" = "https://www.compdf.com/zh-cn/contact-sales";
"https://www.compdf.com/privacy-policy" = "https://www.compdf.com/zh-cn/privacy-policy/";
"https://www.compdf.com/terms-of-service" = "https://www.compdf.com/zh-cn/terms-of-service";
"About ComPDFKit" = "关于 ComPDFKit";
"Contact Sales" = "联系销售";
"Technical Support" = "技术支持";
"support@compdf.com" = "support@compdf.com";
"Technical Supports" = "ComPDFKit技术支持请求";
"Mail account is not set up!" = "尚未设置Email邮箱";
"© 2014-2024 PDF Technologies, Inc. All Rights Reserved." = "© 2014-2024 PDF Technologies, Inc. All Rights Reserved.";
"Privacy Policy" = "隐私协议";
"Service Terms" = "服务条款";
"Click to Open & Process" = "点击打开 & 处理文档";
"Features" = "功能";
"Closes" = "关闭";
"OKs" = "确认";
"Update Config" = "更新配置";
"Update Remote Config" = "更新远程配置";
"Update Time:" = "更新时间：";
"Save as Flattened PDF" = "另存为扁平化副本";
"_Flattened" = "_扁平化文档";
"Sorry PDF Reader Can't open this pdf file!" = "对不起，PDF阅读器无法打开此PDF文件!";
"The current page is scanned images that do not support adding highlights, underlines, strikeouts, and squiggly lines." = "当前页面为图像。不支持添加高光、下划线、删除线和波浪线等注释。";

"Your consent is required before you could access the function." = "在您访问该功能之前需要您的同意。";

"Viewer" = "查看器";
"High-quality rendering speed and rich reading tools support a smooth reading experience." = "高质量的渲染速度、丰富的阅读工具为您提供流畅的阅读体验。";
"Annotations" = "注释";
"Add, edit, delete, export, import, and flatten various annotations and markups on PDFs." = "在PDF上添加各种注释、标记。支持创建、删除、编辑，以及导入、导出和展平PDF注释。";
"Forms" = "表单";
"Create, edit, and fill in PDF forms, with support for importing, exporting, and flattening forms." = "创建、编辑和填写PDF表单，支持导入、导出和展平表单。";
"Signatures" = "签名";
"Easily sign PDFs with drawn, images, typed signatures, or a digital ID." = "轻松用数字或电子签名签署PDF，可选择绘制、图片或输入签名方式，也可用数字ID安全签署。";
"Document Editor" = "文档编辑器";
"Add, insert, replace, extract, reverse, move, copy, paste, rotate, delete, crop, and zoom PDF pages." = "添加、插入、替换、提取、倒序、移动、复制、粘贴、旋转、删除、裁剪、缩放PDF页面。";
"Content Editor" = "内容编辑器";
"Edit the PDF text and images like edit in Word. You can freely adjust the size, position, style, font, etc." = "使用ComPDFKit内容编辑器编辑PDF文本和图像。您可以自由调整大小、位置、样式、字体等。";
"Security" = "安全";
"Encrypt/decrypt PDFs, edit file permissions, headers and footers, backgrounds, Bates numbers, etc." = "支持加密/解密文档、编辑文件权限、页眉和页脚、背景、贝茨码等。";
"Redaction" = "密文标记";
"Use redaction to remove sensitive images, text, and vector graphics." = "使用密文标记功能删除敏感图像、文本和矢量图形等信息，一旦应用无法恢复被标记的数据。";
"Watermark" = "水印";
"Create, insert, and remove text or image watermarks to brand the files." = "创建、插入和删除文字或图像水印，品牌化公司文件阻止未经授权的使用。";
"Compare Documents" = "文档对比";
"Allow to compare PDF files and design drawings with content comparison and overlay comparison." = "允许通过内容对比和覆盖对比，对PDF文件和设计图纸进行比较。";
"Conversion" = "转档";
"Support the mutual conversion between PDF files and Office, image types, text types, HTML, PDF/A, etc." = "支持PDF文件与Word、Excel、PPT、HTML、PDF/A、图片类、文本类等格式的相互转换。";
"Compress" = "压缩";
"Optimize and reduce PDF document size with no or minimum visual quality loss." = "通过压缩来优化您的PDF文件，减小PDF文档大小，且无视觉质量损失。";
"Measurement" = "测量";
"Measure the distance, perimeter, area, angle, diameter, radius, and volume measurement annotations." = "测量距离、周长、面积、角度、直径、半径和体积等。支持调整测量比例和精度。";
"Open Document" = "打开文档";
"Create a New File" = "新建";
"Cancel" = "取消";
"Create a New File" = "新建";
"A3(11.69x 16.54)" = "A3(297mm x 420mm)";
"A4(8.27x 11.69)" = "A4(210mm x 297mm)";
"A5(5.83x 8.27)" = "A5(148mm x 210mm)";
"Page Orientation" = "页面方向";
"OK" = "确定";
"ComPDFKit_Viewer_Sample_File.pdf" = "PDF查看_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Annotations_Sample_File.pdf" = "PDF注释_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Forms_Sample_File.pdf" = "表单功能_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Signatures_Sample_File.pdf" = "签名_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Document_Editor_Sample_File.pdf" = "文档编辑器_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Content_Editor_Sample_File.pdf" = "内容编辑器_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"Password_compdfkit_Security_Sample_File.pdf" = "文档密码_compdfkit_PDF安全_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Watermark_Sample_File.pdf" = "水印_ComPDFKit_示例文档.pdf";
"ComPDFKit_Sample_File_iOS.pdf" = "ComPDFKit_iOS_示例文档.pdf";
"This PDF has password protect." = "这个PDF有密码保护。";
"Please input the password below:" = "请在下方输入密码：";
"The password is invalid !" = "密码无效!";
"Please enter the password" = "请输入文档密码";

"Viewer" = "查看器";
"Annotations" = "注释";
"Forms" = "表单";
"Signatures" = "签名";
"Document Editor" = "文档编辑器";
"Content Editor" = "内容编辑器";
"Cancel" = "取消";
"Find" = "查找";
"Replace with" = "替换为";
"Replace All" = "全部替换";
"Setting" = "设置";
"Ignore Case" = "忽略大小写";
"Whole Words only" = "全词匹配";
"Effective immediately after setting" = "设置后立即生效";

"View Setting" = "预览设置";
"Document Info" = "文档信息";
"Share" = "分享";
"Open..." = "打开文件";
"Display Mode" = "显示模式";
"Single Page" = "单页";
"Double Page" = "双页";
"Book Mode" = "封面模式";
"Continuous Scrolling" = "连续滚动";
"Crop Mode" = "裁剪模式";
"Crop" = "裁剪模式";
"Read Mode" = "阅读模式";
"Split View" = "分屏视图";
"Vertical Scrolling" = "垂直";
"Horizontal Scrolling" = "水平";
"Vertical Scrolling Paging" = "分页";
"Themes" = "主题";
"Light" = "日间模式";
"Dark" = "夜间模式";
"Sepia" = "柔和模式";
"Reseda" = "护眼模式";
"Snip" = "截取";


"Information" = "文档属性";
"Abstract:" = "摘要:";
"File Name:" = "文件:";
"Size:" = "文件大小:";
"Title:" = "标题:";
"Author:" = "作者:";
"Subject:" = "主题:";
"Keywords:" = "关键字:";
"Create Information:" = "创建信息:";
"Version:" = "版本:";
"Pages:" = "页数:";
"Creator:" = "创建者:";
"Creation Date:" = "创建日期:";
"Modification Date:" = "修改日期:";
"Access Permissions:" = "权限:";
"Printing:" = "打印:";
"Content Copying:" = "复制提取内容:";
"Document Change:" = "编辑文档:";
"Document Assembly:" = "文档组合:";
"Commenting:" = "注释评论:";
"Filling of Form Field:" = "填写表单:";
"Allowed" = "允许";
"Not Allowed" = "不允许";


"Thumbnails" = "缩略图";
"Outlines" = "大纲";
"No Outlines" = "无大纲";
"Bookmarks" = "书签";
"No Bookmarks" = "无书签";
"No annotations" = "无注释";
"Add Bookmarks" = "添加书签";
"Edit Bookmark" = "编辑书签";
"Do you want to remove old mark?" = "想要移除现有书签？";
"Bookmark Title" = "输入书签标题";
"Add" = "添加";
"Page" = "页码";
"Create" = "确定";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "删除";
"Enter a Page Number" = "跳转到指定页面";
"Search" = "搜索";
"No Results" = "无匹配的结果";
"Results" = "搜索结果";
"Resultss" = "条搜索结果";
"Text not found!" = "没有找到文本!";
"Your search returned no results." = "您的搜索没有结果。";
"Please Enter the Password Below." = "输入密码以查看文档";
"Please enter the password." = "请输入密码";
"Password" = "密码";
"Invalid Password" = "密码错误";
"Unlock" = "打开";

"Tools" = "功能选择";
"Annotation" = "注释";
"Form" = "表单";
"Content Editor" = "内容编辑器";
"Save" = "保存";
"Discard And Leave" = "取消";
"Document Editor" = "文档编辑器";
"Do you want to save the modifications?" = "是否保存对文档进行的修改？";


"Copy" = "复制";
"Highlight" = "亮高";
"Underline" = "下划线";
"Strikeout" = "删除线";
"Strikethrough" = "删除线";
"Squiggly" = "波浪线";
"Paste" = "粘贴";
"Note" = "便签";
"FreeText" = "文本";
"Stamp" = "图章";
"Image" = "图片";
"Properties" = "属性";
"Sign Here" = "在此处签名";
"Play" = "播放";
"Record" = "录音";
"Color" = "颜色";
"Opacity" = "不透明度";
"Ink" = "手绘";
"Line Width" = "线宽";
"Clear" = "清除";
"Discard" = "删除";
"Square" = "矩形";
"Circle" = "圆";
"Circles" = "圆形";
"Squares" = "方形";
"Line" = "线";
"Arrow" = "箭头";
"Stroke Color" = "边框颜色";
"Fill Color" = "填充颜色";
"Line and Border Style" = "线型";
"Dash Spacing" = "虚线";
"Start" = "线头";
"End" = "线尾";
"Arrow Style" = "箭头样式";
"Arrowtail style" = "箭尾样式";
"Font" = "字体";
"Font Color" = "文字颜色";
"Alignment" = "文本方向";
"Alignment" = "文本对齐";
"Font Size" = "字号";
"Font Style" = "字体样式";
"Font List" = "字体列表";
"Signatures" = "签名";
"New Signature" = "添加签名";
"NO Signature" = "无签名";
"Trackpad" = "触摸板";
"Keyboard" = "键盘";
"Thickness" = "线宽";
"Enter your signature" = "输入签名";
"Warning" = "注意";
"Are you sure to delete？" = "确定删除该内容？";
"Choose from Album" = "从相册选择";
"Camera" = "相机";
"Standard" = "标准图章";
"Custom" = "自定义图章";
"Text Stamp" = "文字图章";
"Image Stamp" = "图片图章";
"Create Stamp" = "创建图章";
"NO Custom" = "无自定义";
"Style" = "类型";
"Text" = "文字";
"Date" = "日期";
"Time" = "时间";
"Link to" = "跳转到页面";
"URL" = "超链接";
"Add a Page Number Between 1~14" = "1~14";
"Page number out of range" = "/14";
"Email" = "电子邮箱";
"Are you sure to delete?" = "确定删除该内容?";
"Edit Item" = "编辑";
"Item Title" = "可选项标题";
"Config Error" = "配置错误";


"Add Text" = "添加文字";
"Add Images" = "添加图片";
"Text Properties" = "文字属性";
"Cut" = "剪切";
"Image Properties" = "图片属性";
"Rotate" = "旋转";
"Rotate Left" = "左旋转";
"Rotate Right" = "右旋转";
"Flip" = "翻转";
"Flip horizontal" = "水平翻转";
"Flip vertical" = "垂直翻转";
"Replace" = "替换";
"Export" = "导出";
"Crop" = "裁剪";
"Paste and Match Style" = "带样式粘贴";
"Export Successfully!" = "图片导出成功！";
"Exit" = "退出";
"Styles" = "效果";
"Select All" = "选择全部";

"Text Field" = "文本域";
"Check Box" = "复选框";
"Radio Button" = "单选按钮";
"List Box" = "列表框";
"Combo Button" = "下拉菜单";
"Pushbutton" = "按钮";
"Signature" = "签名";
"Options" = "选项";
"Background Color" = "背景色";
"Default Value" = "预设值";
"Hide the Field" = "隐藏表单域";
"Multi-line" = "多行";
"Name" = "名称";
"Item" = "按钮文字";
"Push Button tititle" = "按钮";
"Push Button" = "提交";
"Checkmark Color" = "勾选色";
"Button is checked by default" = "预设为已选取";
"Button Style" = "按钮样式";
"Check" = "勾选";
"Cross" = "分叉";
"Diamond" = "菱形";
"Star" = "星形";
"No Data" = "无表单";
"Edit List Box" = "编辑列表框";
"Edit ComBo Box" = "编辑下拉菜单";
"Add Items" = "添加选项";
"Edit Items" = "编辑选项";
"Select" = "选择";
"Add Signatures" = "添加签名";
"New Signature" = "添加签名";
"Option" = "可选项";
"Input Option" = "输入可选值";
"Reset Field" = "重置表单";


"Selected:" = "选择";
"Done" = "完成";
"Insert" = "插入";
"Extract" = "提取";
"Replace" = "替换";
"Blank Page" = "空白页";
"From PDF" = "从其他PDF";
"Insert a Blank Page" = "插入空白页";
"Page Size" = "页面大小";
"Page Direction" = "页面方向";
"Can not delete all pages." = "无法删除所有页面。";
"Insert To" = "页面插入位置";
"First Page" = "首页";
"Last Page" = "末页";
"Insert Before Specifiled Page" = "插入到页前";
"Insert After Specifiled Page" = "插入到页后";
"Please Enter a Page" = "请输入页码";
"Insert From PDF" = "从其他PDF";
"File Name" = "文件名";
"Select a File" = "选择文件";
"Page Range" = "页面范围";
"All Pages" = "所有页面";
"Odd Pages Only" = "奇数页";
"Even Pages Only" = "偶数页";
"Custom Range" = "自定义范围";
"e.g. 1,3-5,10" = "例如1,3-5,10";
"The page range is invalid or out of range. Please enter the valid page." = "无效的页码或页码超出范围。";
"Can not delete all pages. Please keep at least one page." = "不能删除所有页面。请至少保留一个页面。";
"Extract Successfully" = "提取成功！";
"Extract Failed" = "提取失败";


"Digital Signature" = "数字签名";
"Add a Signature Field" = "添加签名域";
"Verify the Signature" = "验证签名";
"Select Signature Type" = "请选择签名类型";
"Sign with Electronic Signatures" = "电子签名";
"Sign with Digital Signatures" = "数字签名（数字证书签署)";
"Select A Digital ID" = "选择数字身份证类型";
"Use a Digital ID from A File" = "使用文件中的数字身份证";
"Create A New Digital ID" = "创建新的数字身份证";
"Continue" = "继续";
"Add A Digital ID" = "添加数字身份证";
"Browse a digital ID file. Digital ID cards are password-protected. If you do not know the password, you cannot obtain a digital ID card." = "浏览数字身份证文件。数字身份证受密码保护。如果你不知道密码，你就无法获取数字身份证。";
"Certificate File" = "使用文件中的证书";
"Passwords" = "证书密码";
"Enter the password of the certificate file" = "请输入证书密码";
"Invalid Password" = "密码错误，请重试";
"Customize the Signature Appearance" = "设置数字签名外观";
"Sign" = "签名";
"Next" = "下一步";
"Trackpad" = "触摸板";
"Keyboard" = "键盘";
"Image" = "图片";
"None" = "无";
"Location" = "位置";
"Reason" = "原因";
"Reasons" = "签署原因";
"I am the owner of the document" = "我是该文档的作者";
"I am approving the document" = "我正在批准该文档";
"I have reviewed this document" = "我已审阅该文档";
"Include Text" = "包含文本";
"Name" = "名称";
"Distinguishable name" = "辨别名";
"ComPDFKit Version" = "ComPDFKit 版本";
"Logo" = "徽标";
"Position" = "位置";
"Tab" = "标签";
"Create A Self-Signed Digital ID" = "创建自签名数字身份证";
"Digital IDs that are self-signed by individuals do not provide the assurance that the identifying information is valid. For this reason, they may not be accepted in some cases." = "自签名数字身份证不会保证身份信息的有效性。出于这一原因，它们在某些用例中可能不被接受。";
"Names" = "姓名";
"Please enter your name" = "请输入身份证名称";
"Organization Unit" = "部门";
"Enter the name of the organization unit" = "请输入部门";
"Organization Name" = "单位名称";
"Enter the name of the organization" = "请输入单位名称";
"Email Address" = "电子邮件地址";
"Please enter your email address" = "请输入电子邮箱地址";
"Country/Region" = "国家/地区";
"Please select your country/region" = "请选择国家/地区";
"Save to File" = "保存到文件";
"Save the Self-Signed Digital ID to A File" = "保存自签名数字身份证到文件中";
"After you create and save this Digital ID, it can be used again." = "创建并保存此数字身份证后，可以再次使用它。";
"Save Location" = "保存地址";
"Set A Password" = "输入密码";
"Please enter your password" = "请输入密码";
"Confirm the Password" = "重新输入密码";
"Enter the password again" = "请再次输入密码";
"Password and confirm password does not match" = "密码不一致，请重新输入";
"Digital Signature Details" = "数字签名详细信息";
"Signer:" = "签署人:";
"Signaturess" = "数字签名";
"Signing Time:" = "签署时间:";
"Your message conforms to the format of an email." = "您的信息符合电子邮件的格式。";

"Certification Authority Statement" = "有效性小结";
"The signer's identity is valid." = "签名者的身份有效。";
"The signer's identity is invalid." = "签名者的身份无效。";
"Signature validity is unknown because it has not been included in your list of trusted certificates and none of its parent certificates are trusted certificates." = "签名有效性未知，因为它未包含在您的受信任证书列表中，并且它的父证书都不是受信任证书。";
"The file was signed with a certificate that has expired. If you acquired this file recently, it may not be authentic." = "该文件是用已过期的证书签名的。如果您最近获取了此文件，则该文件可能不真实。";
"The signature is invalid." = "签名无效。";
"The signature is valid." = "签名有效。";
"The document has not been modified since this signature was applied." = "自应用此签名以来，文档未被修改。";
"The document has been altered or corrupted since it was signed by the current user." = "自当前用户签署文档以来，该文档已被更改或损坏。";
"View Certificate" = "查看证书";
"Certificate Viewer" = "证书查看程序";
"Summary" = "小结";
"Issued to:" = "颁发给";
"Issuer:" = "颁发者:";
"Valid from:" = "有效起始日期:";
"Valid to:" = "有效截止日期:";
"Intended Usage:" = "预期用途:";
"Digital Signature, Non-Repudiation" = "数字签名，不可否认";
"Encrypt Keys" = "加密密钥";
"Encrypt Document" = "加密文档";
"Key Agreement" = "关键协议";
"Client Authentication" = "客户端身份验证";
"Email Protection" = "电子邮件保护";
"Details" = "详细信息";
"Algorithm:" = "签名算法:";
"Serial Number:" = "序列号:";
"Certificate Policy:" = "证书策略:";
"CRL Distribution Points:" = "CRL分发点:";
"Issuer Information Access:" = "颁发机构信息访问:";
"Issuer‘s Key Identifier:" = "颁发机构密钥标识符:";
"Subject‘s Key Identifier:" = "主体密钥标识符:";
"Basic Constraints:" = "基本约束:";
"Key Usage:" = "密钥用法:";
"Public Key:" = "公钥:";
"X.509 Data:" = "X.509:";
"SHA1 Digest:" = "SHA1:";
"MD5 Digest:" = "MD5:";
"Trust" = "信任";
"This Certificate Is Trusted to:" = "本证书信任于:";
"Sign document or data" = "签名文档或数据";
"Certify document" = "验证文档";
"Add to Trusted Certificates" = "添加到可信任证书";
"Signed by:" = "签名为：";
"Date:" = "日期:";
"Status:" = "状态:";
"Signature validity is unknown." = "签名有效性未知。";
"At least one signature is invalid." = "至少一个签名无效，文档可能被篡改。";
"View All Signatures" = "查看所有签名";
"Signature List" = "签名列表";
"Signature Details" = "查看签名详情";
"Certification Details" = "查看证书详情";
"Use Digital ID for" = "数字ID用于";
"Digital Signatures" = "数字签名";
"Data Encryption" = "数据加密";
"Digital Signatures and Data Encryption" = "数字签名和数据加密";
"Sorry, your name is too long. Creation failed." = "对不起，你的命名太长，创建失败";


"Set Passwords" = "设置密码";
"Text Watermark" = "文字水印";
"Image Watermark" = "图片水印";
"Remove Watermarks" = "移除水印";
"Choose Picture" = "选择图片";
"Set the Password for the File Successfully!" = "密码设置成功！";
"Failed to Set Passwords for this Document." = "密码设置失败！";
"Password Removed Successfully!" = "密码已移除！";
"Failed to Remove the Password." = "密码移除失败！";
"Watermarks Removed Successfully!" = "水印已移除！";
"Failed to Remove the Watermarks." = "水印移除失败！";
"Add Watermarks Successfully!" = "水印添加成功！";
"Failed to Add the Watermarks." = "水印添加失败！";
"Add Watermarks" = "添加水印";
"Type your watermark text here." = "在此处输入水印文字";
"Apply" = "确认";
"Watermark Settings" = "设置";
"Layout Options" = "图层次序";
"Tile" = "水印平铺";
"Are you sure to delete the watermarks？" = "确定删除水印？";
"Current Page" = "当前页";


"Security Settings" = "安全设置";
"Password to Open the Document" = "文档开启密码";
"Support: Numbers, letters, @, $, !, %, ?, & " = "支持字符：数字、字母、@、$、!、%、?、& ";
"The password can't be empty." = "密码不能为空。";
"Owner Password" = "文档所有者密码";
"Restrict document printing" = "禁止打印";
"Restrict content copying" = "禁止复制";
"Encryption Level" = "加密级别";
"No Encryption" = "无加密级别";
"Saving Path" = "文件保存路径";
"Saved Successfully:" = "文件保存成功：";
"Open the File" = "Open the File";
"Enter the Password to View the Document" = "输入密码查看文档";
"Please Enter the Password" = "请输入密码";
"Wrong Password" = "密码错误";
"Enter Owner's Password to Change the Security" = "输入权限密码进行安全设置";
"Please enter the owner's password" = "请输入权限密码";
"Set Permission Passwords" = "设置权限密码";
"Enable camera access so that you can create scans with your camera." = "此App需要您的同意才能访问该功能！";
"Please enter Replace text!" = "请输入替换文本!";
"No changes have been made to the document!" = "文档没有进行任何修改！";
"Save successfully！" = "保存成功！";


"Import Annotations" = "导入注释";
"Export Annotations" = "导出注释";
"Delete all annotations" = "删除所有注释";
"Delete all replies" = "删除所有回复";
"Accepted" = "已接受";
"Rejected" = "已拒绝";
"Cancelled" = "已取消";
"Completed" = "已完成";
"Add a new reply" = "新增回复";
"View replies" = "查看回复";
"Delete Annotation" = "删除注释";
"Delete annotation" = "删除注释";
"Add New Reply" = "新增回复";
"Reply or add thoughts" = "请输入回复内容";
"Replies of Annotation" = "所有回复";
"Total: %ld" = "共计%d条";
"Unmarked" = "未标记";
"Marked" = "已标记";
"Reply" = "回复";
"View Reply" = "查看回复";

"Compress" = "压缩";
"Selected File" = "选中文档";
"Change" = "更换";
"Compress Quality" = "压缩质量";
"Low Quality" = "低";
"Standard Quality" = "标准";
"High Quality" = "高";
"Custom" = "自定义";
"Saving Path" = "文件存储路径";
"Compressing" = "正在压缩···";
"Incorrect password, please try again." = "密码错误，请重试。";
"Compressed successfully!" = "压缩成功";
